做乜撚野事 香港係咪已經戒嚴

周圍都係政府軍 肆意恐嚇打罵市民

仆街連長洲咁不問世事都有防暴

係戰爭狀態

終於connect埋離島

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈